有舊野頂起果d滑鼠墊係好定唔好?

用緊一塊平果d 好似對護手冇乜用
但聽講過有舊野頂起果款會搞到用錯力 都係傷
想問下試用感/推薦

pish

人體工學既野有班專家研究過 應該唔會有問題

呢啲?

有d正常d既款既

自手踭前臂有承托之後 就無用 用咗反而手背唔舒服

要都買唔洗太厚果d

姐係呢類 騎劫撚咪柒煩啦

No